玩PvP型遊戲(例如Apex),最勁係改咩名?

科興

打邊個死邊個

If you shoot me you are gay

跨性別黑人素食者
冇人夠膽搞你

遊戲名點改咁長

不小心用刀

左膠名唔係應該最集火咩

跨性別黑人素食女權主義同性戀

告撚到你褲都甩啊

ifushotmeurgay

乂愛滋殺手乂

光時五缺